NON JUPAS收到conditional offer嘅請入黎

有冇人收到計yearly GPA(year 2)同cGPA嘅offer？係咪2個sem加埋除2咁計？

Grade point 乘credit再除total credit